939點算

９蚊跌到而家就黎穿８蚊

屌你老母共產黨

PISH

建行都驚
以後唔洗買股票

3 月會開最後逃生門 31900, 信則有不信則無。

8 蚊都好高，其實

係
之前6.8買都坐左幾年

乜撚建行呀
習帝戶口呀麻

新黎唔知定
對唔住

939好貴 已買入put

6.13入，最多賺少d

投資在國庫都竟然怕

939唔怕la.前排跌我都入左手7.96

正股都驚
聽日放哂佢啦笨實

Btw 屌你維尼熊

月頭趺既低位 坐多陣先

坐正股坐到入左少少熊做對沖

9蚊先入？！

9蚊入

講撚?
之前4蚊夠有人話冇得升冇潛力
宜家8蚊又話高位
到時12蚊你又話乜?

6蚊入 20手

9蚊都入

全部經濟都唔識增長？個個話之前6.幾。你不如拿ipo比啦

1398點算

9蚊入，個仔出世擺到讀小學，都唔知升唔升得返

有得賺無放，而家變倒蝕，真係心酸